屌你老母

食野又貴
車費又貴
份糧又得個雞水咁多

定時定候交家用啦喂